[ON9仔費查]打去903表白綜合討論區 (4)

[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白

[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白(2)
[url]
[/url]
[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白(3)

連登薑茶仔表白 女方：我諗都係…

死毒撚

加油

重新聽一次真係

聽到一半已經好老尷唔想聽落去

但尾先係高潮

希望多啲呢種毒撚
咁大家先有得笑

nonono, 佢只係鍾意，未去到一見鍾情。
多年忘記唔到，抽唔到身果種先係

聽緊

[/quote]
佢仲要講到人地都係 俾晒signal佢但自己錯過左 呢下先噁心

毒撚最鍾意做咩呀 ff

薑係老時辣
森美頭一句就知道條友唔正常

a0真係唔係冇原因

佢仲要講到人地都係 俾晒signal佢但自己錯過左 呢下先噁心[/quote]
that's why he is A0

自high下咪算 仲要打上電台講畀人知

that's why he is A0[/quote]
A0第一次易會錯意柒左都正常既

話佢柒又好ON9又好
佢都好過一D成日都唔敢表白, 摺埋一二邊既毒撚好多
做人唔好怕失敗, 但要怕後悔想去做但係冇勇氣去做

勇氣可嘉, 但希望費查你日後會變得有勇有謀..

毒撚最忌

有無BEN哥同埋含春果少女的同事上水回應下, 當時係咪成個OFFICE都知BEN哥去打電話上早霸王?

女主角聽電話個時係咪成班同事係後面知道曬發生咩事??

唔敢個啲都叫有自知之明
而茶仔就

佢講野好有問題

個型男見面會搞成點

樓豬打完去條女同佢講太快啦....其實樓豬唔好咁心急好大機會的

唔敢表白有勇氣好多
可以忍住自己一時衝動而自己行開一二邊望住對方幸福

關自知之明咩事？
佢只係唔識玩，表白動機無錯

自己想要既野唔去爭取同仔咸魚有咩分別
試都唔試果啲叫放棄唔係勇氣
唔得咪算囉失敗又如何

仲要畀假希望人

條

柒到唔敢聽

如果佢經過喱件事知道自己有咩問題可能得，但以佢同森小嘅對話同埋佢喺度嘅回應，可以睇佢出係極度自我唔聽人講野，沉醉喺自己世界嘅人
明顯仲係覺得失敗只係因為人地唔鍾意佢、自己會錯意等等，其實個主原係自己內在呢樣野仲未意識到（外在未見過唔評論啦）

但係佢識咗條女得一個星期咋
會唔會對自己太有信心先

人地有拖拍緊啊!

SORRY

識得一星期表白 失敗又如何呢

查仔應該keep住一有target就一星期內去馬表白, 1個唔得就試10個, 10個唔得就100個, 總有一個得掂

見到第一個post費查咁勇就特登down個903 app聽live，點知真人講嘢柒下柒下兼係咁搶住講嘢

所以咪話佢係唔識玩籮，係柒，應該認識多d先

爭住講野其實都係想最短時間內話比森美聽究竟佢同個女仔有咩關係上既milestone,
我唔覺得有咩大問題,
不過薑茶仔最尾聽到森美話條女有男友仲扮聽唔到就戇鳩左啲,
你都expect 唔會成功架啦,
而家森美幫你搵埋答案, 你預左架喎

留左名先 一陣屌

其實都關埋佢性格問題

大哥唔接佢入線已經好比面佢

識左1星期以為人地睇上佢
毒撚真可怕

用下個閪腦都知唔撚掂
你知條女幾多佢知你幾多呀
唔知頭唔知路鳩衝埋去

完全唔係唔識玩 捉錯用神
好明顯係性格有問題

無經驗o者

A0毒撚係咁, 想快D擺脫A0所以可能會有少少野trigger到就好急想確立關係等自己可以破A0
利申: 已認命既A0毒撚

開到第四個post

所以咪叫佢有勇有謀啲囉

LM

希望佢經一時長一智啦

費查

七月新番睇上腦, 可能係

bin c

唔知會鞭到幾多個po呢？

第一次打去冇人聽
第二次內線成班女係後面笑騎騎

[毒撚請入]到幾多歲/咩情況仲係A0，開始意識真係會孤獨終老?

原來BEN哥真係好真心想識女, 早幾日開左POST問人意見

有危機感

都係果句毒撚最忌有自信
巴打如果諗住做兵嘅話我只會送個柒字畀你 做人做狗自己簡
BTW Take care

"我選擇女同事，但女同事亦能選擇我"
而家係查仔只能選擇女同事，但女同事不是只能選擇查仔

費查上網典未？

痴撚線洗唔洗撚到咁

#160 費查 17 小時前

哇, 你都算狼死, 原來食LUNCH之前就打上去903早霸王
原本PLAN食LUNCH之前打上電台, 諗住開開心心SAY YES, 之後大氣電波2個人傳情,講埋係邊間餐廳見?

條女就算同條on9仔一齊都唔方會耐啦，咁撚柒弱智既男仔 唔撚死都冇用！！

最尾係咪lunch都無食？

#183 最搞笑 6 小時前
打去早霸王 表白啦
原來就係你條友

屎就有佢份食

掛號啦，一有機會就噯味下囉，有活動都約佢
巴打加油

有機會嘅
等下啦

掛號喇

柒到同關家姐有得揮

睇住樓主俾人推去死真係...

查仔諗野會唔會太美好,留條後路都冇

自殺式示愛

真係好有勇氣

好撚柒呀

經典 十年後再回帶

可能到時變咗個女同事人老珠黃無人要
好似lucy咁打返畀費查仔
費查仔就霸氣回應唔係我老婆唔使聽

嘩屌佢老味 邊到黎咁自信
坐定粒六以為自己食鳩硬
最尾柒到應一應

未拍過拖既人既愛情concept真係好fail

個女仔對你唔抗拒（唔抗拒又唔係鐘意呀，唔好搞錯），慢慢煲下先la

講真，我好諒解事主，我17歲果陣都係咁

但佢成23歲

重點係A0,
好少野已經好多幻想,
條女又識玩, 無計,
我識有啲女係同你講講下野會捉住你手臂, 挨晒埋黎,
但都可以係無野

大家都係A0，不用分那麼細

聽完重溫 好好笑
唔明點解咁多毒撚人話個女仔
佢答得好正常喎

同Bosco一樣

係囉 個女仔有咩問題
反而聽薑茶仔同森美對話就覺得佢淨係活係自己世界
自己講自己野 唔係好理人

識一個星期就表白
冇野下化

A0真係有原因, 又鍾意FF又自我中心, 真係抵死

個女仔錯都係錯在未夠時間睇清呢條毒撚, 答佢未有男朋友。

屌 真係好撚柒啊

就係呢條仆街

樓主D舊POST成撚日講女
返左/識左一個禮拜就咁猴擒
郭小姐一定係超級靚女
老實講樓主勇氣可嘉,可惜經驗尚淺入世未深

A0冇拍過拖
想表白衰左其實有咩問題

笑到仆街

你係條女？你點知

毒男真係最忌有自信
叫佢打去903表白條友唔係無腦就係靠害

上個post最後果頁樓主都講左啦
佢本身唔知條女有男朋友呀！！
連條女有冇男朋友都唔清楚就走去表白...
不過我講得樓主係有機會既
最起碼條女主動問佢拎電話
如果對樓主份人好反感又點會咁做呀
今次真係衰心急

叫果個想害佢
都要有人真係打上去先得架
聽人講打上去果個就真係無腦啦

agger , 20年後睇返，只係其中一條戰績

最搞笑

打去早霸王表白啦 ！ 最搞笑！

果然！

睇晒成條錄音我認為
樓主係個靚仔黎,可惜講野戇尻,細路仔,偏向自我中心,即係毒撚一個
個女仔應該係超級靚女,性格樂觀,容易吸引人
因為樓主閱女無數,都可以一個禮拜就對個女同事動心

樓主有講過成個Office得佢一個男同事,令佢覺得無咩危險野,競爭存在

我認為個女仔對樓主係有小小意思,但識左一個禮拜咩都唔明朗
同埋好多女仔其實唔接受細個自己既男仔,更何況係樓主想法係有d幼稚呢?

森美問女仔個感情狀況時,個女仔唔想答,而且話好有問題,真係準備分手地步(男人角度通常係屌到厭晒準備飛)
係呢個情況見到office有唯一既靚仔男同事出現,熱情左D又唔係無道理
話晒自己都25歲

個女仔電話有講同而家男友有好大問題出現,隨時分手
同樓主就只係識左呢個禮拜
比著我都唔會講呢D野
第1.大家唔熟
第2.呢個情況我自己都唔知點介定叫有無拍拖

話無拍拖包無死

咁我唔怪費查巴打呀
A0 毒撚我都做過
我都六神無主過

不過聽段聲帶
費查真係太撚自我中心

我應該識3523

真係估你唔到查查
屌 加油啦查查

唉 無所謂啦 都括左出去啦！你樣又唔係差 唔好灰心啦傻仔

費查巴打講野表達上當然有d問題啦
但從佢同個女仔相處又唔係完全冇機喎
1）個女仔都辭左職啦，但佢都主動問費查拎電話
即係個女仔仲想同費查巴繼續有聯絡啦！
2）肯單獨食飯，仲打扮到鬼火咁靚
（先唔屌佢有男朋友都同其他男仔食飯，但肯單獨食飯...我覺得佢起碼對費查巴唔反感）

今晚再重溫幾遍先

其實點解唔可以私底下表白

追左少少Post 廢查巴打 其實你咩性格 識左幾耐 去表白都唔係大問題 大部份人都唔係一出世識 你仲有大把時間試點樣玩
我係唔明點解要咁勇打上903 你真係覺得咁樣成功率高定有特別原因

係囉 樓主話a0 正路都唔會咁玩呢樣 我初頭以為係最少90%得米個種 點知原來係調返轉 真係應左個句__最忌有自信 本身私下點失敗都好 都好過公開處形

根本呢個節目係畀老夫老妻間中畀個驚喜對方增添新鮮感而唔係適合表白

我聽左咁多集，都有成功既，但係係果d雙方暗示到已經接近明示果種

其實溝女無問題
條女玩 flirt 都好普遍
件事最大問題就係咁快手表白
喂你溝咪溝 lor
明溝都得架
但係你咪撚搞到咁大件事先得架
慢慢玩下得唔得呀
估估下果時就係最 sweet
條女都俾晒機會
你咪同佢玩
了解下佢背景先
八晒佢身邊有幾多厹
睇準機會咪搭膊頭/拖落去

屌你尋日拎 whatsapp, 仲係條女問你拎
你今日就打去電台？！
同你一齊既話，咪即時要諗結婚生仔改乜名？

其實聽到開頭幾句已經覺得好尷尬
好似過度活躍咁
跟住後尾 一時話講唔到森美個啲咩"著咁靚比我睇呀"? 呢啲說話
但係人地女仔問你拎電話 又會玩野比公司內線電話人 唔怪之得a0啦

不過欣賞巴打既勇氣
同埋借今次機會認認真真學下點溝女啦
你啲crazy mode跟本做好啲 唔愁flirt唔到女

聽番重溫
由談吐聽得出
樓主太純情 見識比較少
識左一個星期都夠薑表白(仲要係冇電話)
今次當拎經驗算啦

最慘係識一個禮拜做個d少少野就以為同人firlt緊 咩3523呀 薑茶呀 大佬琴晚拎電話今日就表白咪撚玩啦 阿叔無溝女 6 7年都唔敢 有自信係好 但你衰在太有自信呀 用多兩招以退為進呀 了解下人地多d先出招啦

查查諗住溝女同打飛機出火差唔多，想打J就一定要即刻除褲打，唔想等

做 咩 o者 你

有d骨氣好無？

條女都仆街啦,同人講無拖拍

事主都話係自己誤會左

屌你真係好撚賤

樓主嗰種自欺欺人既生活態度好幼稚

冇追晒post 巴打介唔介意話我知邊到

佢淨係不停咁話自己誤會左，不過唔肯講誤會左d咩，所以。。。我都係斷9估

毒撚幾時都咁認真

獌果然係獌 狗黎架

仲推緊

原來是曼迷
真曼一定撐

但聽條女嘅對答起初吞吞吐吐咁 似想隱瞞自己有男朋友
可能真係同樓豬講自己冇男朋友都唔定

個女仔答得咁吞吐 似驚比人知用公司電話講私人事

可能條女係冇男朋友

作個男朋友令樓豬退呢

而家聽緊
商台型男見面會，咩事

樓豬係上個post 40頁答左啦
佢本身唔知條女有男朋友呀！

依個好笑過lucy
lucy 似係精神病人

lucy真係癲架 仲要8年 分分鐘岑晉晴 個種

lucy係一直冇乜野舖排去到尾一句金句爆

3523 係成集D 對話都好精警

仲好自信添

樓主好撚無用，一開新post 就深潛
有種就上水繼續比巴打鞭番兩日

士兵編號3523

深潛的話除時有人會好似推back up 佬post 咁推足幾個禮拜

3523

聽左幾分鐘覺得好撚柒

唔好再推啦

繼續pls

識得嗰一個禮拜打去903表白
你話笑死唔笑死

樓主唔好灰心 至少你有GUTS

我作為利迷都支持你!

唔准笑鳩我曼

刑

pish

push

推

型囉

柒頭a0毒撚返屋企打飛機啦

哇

你個名

熱潮已過, 此POST已完

戇鳩，原本想屌森美撚費查，但費查巴成23歲人都仲係咁唔化，好心啦屌，識得你一星期你就打去電台同人表白，你有冇諗過人地會覺得你係痴撚線既癲狗？

你好口賤

不過我鍾意

岩呀, 真係一隻癲狗黎
森美一開頭已經想收佢線

係個女仔撚狗撚出事
冇諗過條毒撚會咁癲

上面有人讚佢有勇氣
痴線既人, 做癲既野, 係唔需要勇氣

留意返，雖然佢叫費查。但同波台冇關係的

仲話教人

條假膠靠害

都幾撚無禮貌

好撚彩條女無受

郭小姐 25歲 內線3525 同男朋友三年

識人一個禮拜就狗衝
唔係覺得會自己成功啊

拍緊拖喎

係咪有病
識人一個禮拜就表白
做friend都嫌你唔夠熟啦
條女覺得你打上電台玩9佢咋

士兵編號：3523
個女仔比埋編號你仲敢去表白

岩岩再聽多次重溫
薑茶仔話係個女仔同佢講過自己無男朋友嫁喎
個女仔都係想收下兵啦
但薑茶仔都真係好難頂 係咁我我我我想
人地講野又唔聽淨係狂講自己野
聽到就煩 學做下兵仔先喇要

樓主其實好好型勢
唔計個女仔係咪只係想收兵
起碼佢會想辭職後keep住同樓主聯絡
樓主由始至終都無同個女仔深入交流過
應該食lunch果時再了解多d
反而人地講一句就打去早霸王
玩鳩你既同真心建議都唔識分
樓主要見識多d

不過樓主先23 仲有機會
我有d朋友3x歲仲on9 過你

電話係22xx3523？

係咪太少女性朋友
啲所謂signal 其實都係啲普通對話
唔敢肯定條女撚狗薑茶仔，但話冇仔 真係玩晒啦

識得one week，唔好ff 咁多

希望費查仔唔好灰到自殺

毒撚真易呃

陰公